香港式工會：求你唔好拋棄我，為左你我咩都可以唔要，包括福利、人工，甚至……

呢D叫‘談判’咩？ 似係大婆求拋妻棄女包二奶既老公原諒一樣

老細：唔裁員得，每名員工每月交5000蚊留位費，為期一年

國泰城轉型做莞式桑那，包保太古股價跑贏Tesla

管理層：即係停薪留職都可以

管理層 ：Betty sherry 你地想留住份工？
今晚開左間房

比個名份你但唔出糧好似富臨咁等你自己頂唔住走人

中年高層GG

係 奶腳趾都可以，只要唔收走件制服

記住，仲要係員工自己提出

工會？

空勤呢d工事旦汁都請到人啦
有咩議價能力
何況宜家佢地返工真係無野做，個市又唔好
明哲保身keep住份工有咩問題？
下下都要攞到盡咩

香港人真係好驚冇左份工，就算冇糧出都叫未比人炒

公司俾機會你哋學嘢，人工10000，交番5000學費好應份

因為出去搵工果陣驚俾hr話之前係俾人炒而唔係自己走

「份工」係咩意思

無人工無福利既「工」叫「義工」

冇人工wor老細，唔收錢但係take responsibility?

所以要磨爛蓆碌地沙求人唔好炒做義工？

根據佢哋邏輯，係

況且佢哋個打算係香港會回復正常，間公司會重回軌道，捱埋呢吓就可以但基本上呢間嘢嘅前途就一係執粒，一係支資全面進場。

有得支資進場你估班香港員工仲有位企？到頭來都係俾人炒，死早死遲咁解

就算重回軌道時，都唔一定要呢一班舊人，到時再炒，呢班人白白無薪做足半年

公司本身都好唔掂

係呀，所以成件事係幾on9吓。一係呢班人自知自己係冗員，出到去都揾唔到工，咁未當搏吓囉

香港人條底線真係好肉酸
難怪一直俾政府同無良僱主食住
冇咗份工世界末日咁

呢個工會下賤到

好多包袱 冇得唔跪
跪完都係要死咁解

樓主明唔明而家工會根本冇leverage ，資方最想你罷工添，唔使出糧俾你